【和理非回合】其實係商場入面行街係好符合成本效應

10月頭日日商場都有活動，淨係行唔裝修，美心間間都唔開，驚到瀨屎咁啦。我地大家都同意呢場係持久戰嘅時候，攬炒最有效應該就係減少曬各大商場（黨鐵，地產商嘅收入）。我留意到有d商場驚撚到連垃圾筒都唔咁放出黎。就知各位手足做到野啦， 既然係咁點解繼續落去。加上 呢排情況越黎越嚴峻，十八區大合唱有助加強我地嘅士氣。雖然依家d狗會入商場拉人，但被捕手足依然比遊行/集會少。 勇武固然有用，長期高壓環境會好危險，所以有時應該要用其他方法調和吓。我覺得遊行一定要keep 住但同時唔可以忽略其他方面嘅抗爭方式。我地可以再探討唔同嘅方法。
我地必須要承認呢場運動唔係短時間就可以結束，可能講緊用年黎計算。所以我地必須要用唔同手段，不斷探索，先係贏嘅關鍵。

721

831

101

甴近平

警曱 警甴

如果唔係之前有裝修，你十萬人行商場佢都唔驚你

個個星期十八區大商場和理shop
外面街就隨意啲
啱曬香港人怕事既性格
但短期內一定有效過次次同班恐怖分子硬碰

Pish

個個星期六日十萬人全部window shopping 齋睇唔買你估會點

［文宣貼紙］點解你班連登仔會識用貼紙嚟做文宣架

行街買嘢
見到大群流浪狗好驚呀 走喇 商鋪都關晒
流浪狗走咗 又去街shopping again
Shop shop下又見到鼠群 走喇

Loop and loop
大家買野唔使搵命搏 無謂染上瘋狗症同鼠疫

借位

（求人手置頂）【Twitter戰線】加入共識Channel + 有方法避免Twitter當bot同封帳！

我覺得勇武撚最屈機係令黨鐵全線收10點，搞到部分大型商場嘅商舖要提早收工。 日日咁變相宵禁，班商家佬慘過你同我。 和理shop 就係要令呢樣嘢繼續落去。
所以和理非加勇武先係最理想做法

推

建議以後諗唔到有咩活動就隨機性和你shop

兄弟爬山

啱啊 甚至係平日搞 跟住又可以一齊懲罰黃店